幫佢罷工

我地要早過車長到，俾理由車長開唔車
地鐵緊急停車按鈕
當大家唔再以為得自己一個罷
咁人人都會響應

。